大家估下邊張先係原圖

FM：談情說案

你不如p佢地兩個頭生埋一齊啦

咁撚易估
冠希果張先難估架嘛